岩岩拎左grant loan就輸哂..

早知唔過大海玩21點
愈賭愈輸
輸到無錢交學費
唔通我year 1就要quit u ?

21歲year 1
下次寫合理少少

盲既唔好上連登

想當年我都係咁 輸哂d loan
淨係夠錢買船飛返黎 野食都無錢食
心諗 今次點算 將來條路點行
仲有咁大筆學費 點搞

後來返黎同屋企人傾返件事
比佢地屌左好耐...最後我終於識醒...
問佢地借多10皮...盡地一鋪買口閒

講緊澳門賭場至少21歲先入得呀 衝出嚟柒

澳門線上.....

21歲year1好出奇 ?

我都以為佢睇錯21點做21歲

公喜拎番晒D錢。

再去借錢賭過啦
最後嘅方法嚟架喇

弱智既唔好上連登

輸左再推
推完再推
贏一場就返本

我會諗諗

唔比人tritaker?

我當年都係一鋪過，輸撚哂~好彩第日中左六合彩頭獎發撚左。求鳩奇GPA 2.1 畢業<而家日日屌閪冇煩惱

呢條一睇就知小學雞 21歲都未夠

去告間賭場點解俾你(if U20) 入左去賭

呢個post已經玩完

圖都無張都想討論？

who fucking care

無見到啲人口up up響賭場入面行黎行去咩
佢地好好人架 同佢地傾下計
會俾錢你番生

屌你老母將d錢擺落騰牛到，睇定樓啦

做咩爆秘密出黎

佢地會問你換唔換港幣
咁你話要換
佢地係職業賭徒贏太多所以比賭場blacklist
好心幫佢地換下港幣會救你心法點贏錢

痴線
咪講啦 個個識去拎錢啦